點解唔可以自殺？

點解？

發生左啲咩事啊？

因為生命是寶貴的，只有一次

而這一次決定你去天堂，還是留在地上

因為我地情同手足
齊上齊落唔係一句口號咁簡單

無人話你唔可以自殺，只係唔想你自殺

因為大家要齊上齊落，一齊行

少咗你一個好多，運動要有你先會成功，一齊見證歷史。另外就係呢個世界好大，有好多好靚嘅風景、人和事都未睇夠。

因為真係自殺嘅話
1.黑警就會有藉口話之前嗰堆裸體無遺書墮樓/變浮屍嘅手足都係自殺
2. 手足係戰場打生打死 被捕努力求生 你主動放棄生命嘅話 對得住手足？
3. 你有眼見有手足出事大家有幾難過 你嫌大家負能量唔夠多 想大家再因為你而更加頹？
4. 如果你覺得自殺可以令更多人行出黎嘅話 Sorry而家已經唔係六月 要行出黎嘅人一早行咗 唔行嘅連浮屍裸體墮樓性侵都唔會行
想有價值嘅 倒不如自己留條命行出黎
5. 如果睇完上面咁多字都好想死嘅話 OK唔該玩自殺式襲擊 綁炸彈係身 衝入堆狗到攬住佢地一齊死
炸彈炸死好快 你唔會痛好耐 但係你身邊嘅狗會死 附近嘅狗會受傷 重點係會狗隊瀰漫白色恐怖

如果唔係打算咁死嘅話 就算啦屌

冇話唔得

死唔緊要，點解唔好好利用自殺前無後果無代價呢個無敵之軀去為社會做件好事呢？呢啲正一嘥米飯。

做咩事黎

要活埋死去手足個份

1111大罷需要你啊手足 到時見好無

唔撚信有天堂地獄嘅人
對你講呢句係冇任何感覺
同埋生命係寶貴嘅係你主觀感覺
而生命係唔係只有一次就冇人證實到
再講 你係唔係真係存在都係一個問題

可以

女學生被強姦，男學生被殺，
大家肯罷工未？
星期一大三罷

tell me your story first

自殺只係逃避問題，留番條命為香港出一分力，大把仇要報

會loop
只有肉身死 靈魂繼續痛苦
除非諗得通先可以去投胎
跟住再loop返一樣情境課題
好無聊啊可？係啊。你靈魂鍾意進步嘛
係咪咁曬時間又投胎下一世又面對同樣既嘢
定係今世做晒功課佢 下世齋玩？

趁咁多人陪你做功課咪做埋佢
咁多人陪已經算幸運

如果真如你所言，人的價值不是很低？
但你縱使相信其他，這一生還是只能活一次
只有這一次能和這些人愛、被愛
只有這一次能影響這時代的人

人既價值根本唔高
生命誠可貴 愛情價更高 若為自由故 兩者皆可拋
你以為係咩

你以為呢個世界每個人都會去愛同被愛先會咁講
唔係個個人都咁好彩
絕大部份人都係時代入面微不足道既一份子
所以呢句對想自殺既人無感覺

我眼中唔存在唔可以/唔應該自殺
諗清楚咪去做 最後結果係點 都係自己去承擔

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》